/* 
  Localizable.strings
  Piano

  Created by Kevin Kim on 04/12/2018.
  Copyright © 2018 Piano. All rights reserved.
*/

"Write down your work" = "해야할 일을 적으세요.";
"Done" = "완료";
"Permanently Delete" = "영구 삭제";
"Remove All?" = "전부 삭제하시겠습니까?";
"Delete" = "삭제";
"Cancel" = "취소";
"Restore" = "복구";
"Allow Access" = "권한 허용";
"Move to Settings" = "설정으로 이동";
"Please allow to access reminders🙏" = "미리알림 권한을 허용해주세요🙏";
"Please allow to access location🙏" = "위치 권한을 허용해주세요🙏";
"Please allow to access calendar🙏" = "캘린더 권한을 허용해주세요🙏";
"Please allow to access photos🙏" = "사진 권한을 허용해주세요🙏";
"Please allow to access contacts🙏" = "연락처 권한을 허용해주세요🙏";
"💌 The number of people you invited" = "💌 초대한 사람 수";
"✨Copied Successfully✨" = "✨복사 완료✨";
"Copy invitation link" = "초대 링크 복사";
"fb://profile/602234013303895" = "fb://profile/602234013303895";
"https://www.facebook.com/ourlovepiano" = "https://www.facebook.com/ourlovepiano";
"Report bug & Suggest idea" = "버그 제보 & 아이디어 제안";
"The piano email address has been copied to the clipboard." = "피아노 이메일 주소가 클립보드에 복사되었어요";
"Combined Successfully 🙆‍♀️" = "메모 합치기 성공 🙆‍♀️";
"Authentication failure😭" = "인증 실패😭";
"Set up passcode from the ‘settings’ to unlock this note." = "이 메모의 잠금을 해제하기 위해서는 아이폰 설정에서 비밀번호 설정을 등록해야합니다.";
"Notes to Merge" = "합쳐질 메모들";
"Available notes for Merge" = "합칠 수 있는 메모들";
"There's no text on Clipboard. 😅" = "클립보드에 텍스트가 없어요. 😅";
"GPS Error" = "GPS 오류";
"Your device failed to get location." = "현재 기기에서 위치를 가져올 수 없어요.";
"ago" = "지남";
"left" = "남음";
"No name" = "이름 없음";
"Untitled" = "제목 없음";
"No text" = "텍스트 없음";
"No phone number" = "전화번호 없음";
"No mail" = "메일주소 없음";
"📍 The location is successfully registered✨" = "📍 장소가 등록되었어요✨";
"☎️ Your contacts are successfully registered✨" = "☎️ 연락처가 등록되었어요✨";
"📆 Your schedule is successfully registered✨" = "📆 일정이 등록되었어요✨";
"✅ Reminder is successfully Registered✨" = "✅ 미리알림이 등록되었어요✨";
"Locked🔒" = "잠겼습니다🔒";
"Cannot use this character as a shortcut." = "단축키로 이 글자를 사용할 수 없어요.";
"Cannot use duplicate emoji." = "이미 사용중인 이모지를 사용할 수 없어요.";
"Cannot use this character or emoji." = "이 글자를 사용할 수 없어요.";
"Cannot add it anymore!" = "더 이상 추가할 수 없어요.";
"Up to 5 Emoji checklists are available." = "최대 5개의 이모지 체크리스트까지 사용가능합니다.";
"OK" = "확인";
"Invite more people" = "사람들을 더 초대하세요";
"Promote your piano to Internet community and your friends, and increase the number of emoji checklists!" = "인터넷 커뮤니티 혹은 친구들에게 피아노를 홍보해서 이모지 체크리스트의 갯수를 늘려보세요.";
"Select screen area" = "화면 영역 선택";
"Export to Image" = "이미지로 내보내기";
"Export to PDF" = "PDF로 내보내기";
"✨All Copied Successfully✨" = "✨전체 복사 완료✨";
"✨Selected paragraphs are copied✨" = "✨선택된 문단이 복사되었어요✨";
"✨Selected paragraphs are cut✨" = "✨선택된 문단이 오려졌어요✨";
"✨Selected paragraphs are deleted✨" = "✨선택된 문단이 삭제되었어요✨";
"To make a copy, the selection must be shown on the screen😘" = "복사하기 위해서는, 선택된 영역이 화면에 보여져야합니다😘";
"To make a cut, the selection must be shown on the screen😘" = "오려내기 위해서는, 선택된 영역이 화면에 보여져야합니다😘";
"The schedule has registered" = "일정이 등록되었습니다";
"Checklist" = "체크리스트";
"Emoji tag" = "이모지 태그";
"Highlighter" = "형광펜";
"Make Headline" = "제목 만들기";
"Easy Copy/Delete" = "쉬운 복사/삭제";
"Add to Calendar" = "캘린더에 추가";
"Add to Reminder" = "미리알림에 추가";
"Show on LockScreen" = "잠금화면에서 보기";
"Full screen Note" = "전체 화면에서 메모 작성";
"Merge notes" = "메모 합치기";
"Export note" = "메모 내보내기";
"Note are deleted." = "메모가 삭제되었어요.";
"🔑 Unlocked✨" = "🔑 잠금 해제✨";
"All Notes" = "모든 메모";
"Coming soon" = "곧 찾아옵니다";
"😿 Please wait a little longer." = "😿 조금만 더 기다려주세요";
"Please install the reminder application which is the basic application of iPhone🥰" = "아이폰 기본 앱인 미리알림 앱을 설치해주세요🥰";
"Select" = "선택";
"The reminder has deleted." = "할 일이 삭제되었어요.";
"The event has deleted." = "일정이 삭제되었어요.";
"event" = "캘린더";
"todo" = "미리알림";
"Search History" = "검색 기록";
"Search Result" = "검색 결과";
"Only emojis are available" = "이모지만 사용가능합니다";
"Already added!" = "이미 추가되었어요";
"You can restore notes in 30 days.🗑👆" = "30일 안에 메모를 복구할 수 있어요.🗑👆";
"📝Notes are all deleted🌪" = "📝메모들이 전부 삭제되었어요🌪";
"Write Now" = "바로 메모하기";
"Created✨" = "생성완료✨";

"5. How to add the schedules\n♩ Write down the time/details to add your schedules.\n✷ Ex: Meeting with Cocoa at 3 pm\n✷ When you write something after using shortcut keys and putting a spacing, you can also add it on reminder.\n✷ Ex: -To buy iPhone charger." = "5. 일정 등록하는 방법\n♩ 시간을 적고 내용을 쓰면, 일정을 등록할 수 있어요.\n✷ 예시: 세시 코코아와 미팅\n✷ 단축키를 적고 띄어쓴 다음, 내용을 적으면 미리알림으로도 등록할 수 있어요.\n✷ 예시: - 아이폰 충전기 구매하기";
"4. How to use Emoji List\n♩ Use the shortcut keys (-,* etc), and put a space to make it list.\n✷ Both shortcut keys and emoji can be modified in the Customized List of the settings." = "4. 이모지 리스트를 사용하는 방법\n♩ 단축키(- * 등)를 적고 띄어쓰기 하면 리스트로 바뀌어요.\n✷ 단축키와 이모지 모두 설정의 리스트 사용자화에서 수정할 수 있어요.";
"3. How to highlight\n♩ Click the ‘Highlighter’ button below.\n✷ Slide the texts you want to highlight from left to right.\n✷ When you slide from right to left, the highlight will be gone.\n✷ Go to “How to use” in Setting to see further information." = "3. 형광펜을 칠하는 방법\n♩ 아래의 형광펜 버튼을 눌러보세요.\n✷ 형광펜 칠하고 싶은 글자들을 왼쪽에서 오른쪽으로 쓸어보세요.\n✷ 오른쪽에서 왼쪽으로 쓸면 형광펜이 지워져요.\n✷ 더 자세한 내용은 설정의 사용법에 있어요.";
"2. How to tag with Memo\n♩ On any memo, tap and hold the tag to paste it into the memo you want to tag with.\n✷ If you'd like to un-tag it, paste the same tag back into the memo.\n✷ Go to “How to use” in Setting to see further information." = "2. 메모에 태그를 다는 방법\n♩ 모든 메모에서 태그를 길게 눌러 태그를 붙이고 싶은 메모에 붙여보세요.\n✷ 태그를 해제하고 싶으면, 같은 태그를 다시 메모에 가져가 해제하세요.\n✷ 더 자세한 내용은 설정의 사용법에 있어요.";
"1. The quickest way to copy the text\n♩ slide texts to the left side to copy them\n✷ Tap Select on the upper right, and you can copy the text you like.\n✷ Click “Convert” on the bottom right to send the memo as Clipboard, image or PDF.\n✷ Go to “How to use” in Navigate to see further information." = "텍스트를 복사하는 가장 빠른 방법\n♩ 글자를 왼쪽으로 쓸면 해당 문단을 복사할 수 있어요.\n✷ 오른쪽 위에 선택을 누르고, 원하는 문단을 골라 선택적으로 복사할 수 있어요.\n✷ 맨 우측 하단의 변환하기 버튼을 눌러 클립보드, 이미지, PDF로 내보낼 수 있어요.\n✷ 더 자세한 내용은 설정의 사용법에 있어요.";

"Piano offers 5 benefits for Piano Supporters.\n1. We will incorporate the features based on our supporters' needs and inconveniences.\n2. You can use Piano app with the lastest features and enhancements.\n3. You can get an elegant Piano app icon, available only for Supporters.\n4. We plan to send out supporter gift boxes in the future.\n5. You can join us to build the final note app on Earth. \nTo become a Piano Supporter:\n✷ Step 1. Use Piano app a lot.\n✷ Step 2. Give us a review on the app store.\n✷ Step 3. Give us a 'Like' on the Piano Facebook page.\n✷ Step 4. Please send us the following:\n\n✷ A self introduction\n✷ What kinds of notes you usually take on the Piano app\n✷ List of pros and cons for the Piano app\n✷ What do you want to do after becoming a Piano Supporter\n\nTo our email(supporters@pianotext.com)\n\nWe will select individuals to join the team of Piano Supporters.\nWe will give you various missions and benefits every month.\n\nTogether, we can all team up to collaborate and design the next and final generation of notetaking.\nThank you 🙇‍♂️🙇‍♀️" = "피아노 서포터즈가 되시면 다섯가지 혜택이 있어요.\n\n✷ 저희가 여러분의 불편한 점들 혹은 필요한 기능들을 최대한 반영해드려요.\n✷ 더욱 뛰어난 성능을 가진 최신 기능의 앱을 사용할 수 있게 돼요.\n✷ 앱 로고가 무척 우아하게 바뀌어요.\n✷ 추후에 다양한 서포터즈 인증 상품을 드려요.\n✷ 지구상에 마지막까지 남을 메모앱을 함께 만들어나갈 수 있어요.\n\n피아노 서포터즈가 되기 위해서는,\n\n✷ 1단계: 피아노앱 많이 사용하기.\n✷ 2단계: 앱스토어에 리뷰 남기기.\n✷ 3단계: 피아노 페이스북 페이지에 좋아요 누르기.\n✷ 4단계: 자기소개, 메모앱에 쓰는 글의 종류, 피아노앱의 장단점, 피아노 서포터즈를 통해 하고 싶은 것을 모두 적어서 아래의 지원 링크에 보내기\n\n보내주신 정보를 읽고 피아노 서포터즈가 되실 분들을 선정하여 매달 다채로운 미션과 혜택을 드려요.\n피아노와 함께 메모앱의 끝을 만들어보세요.\n\n피아노 서포터즈 지원 링크\ncontact@pianoText.com";

"You've already purchased the checklist shortcut item." = "체크 리스트 아이템을 이미 구매하셨습니다.";
"Can't proceed with this purchase." = "구매를 진행할 수 없습니다.";
"Failed Purchase." = "구매를 실패했습니다.";
"Purchase restored." = "구매 복원 성공.";
"Your previously purchased products have been restored." = "이전 구매 제품이 복원되었습니다.";
"Failed Restore." = "구매 복원 실패.";

